［突發］馬會又派錢

曼城今場贏就緊架啦
差在贏幾多粒姐
但主勝竟然仲有1.4倍
仲抵過買1.1倍嘅利記晉級

唔買死全家

呢個真 allin左

？

樓主反手撚

??